<Apple TV+> 重見光明 SEE

真係幾好睇，配合新iphone 個立體聲真心唔錯。大家討論下

有無日劇

我都覺得Apple TV+聲效好得
戴埋耳機聽仲正過戲院睇戲

小劇透

套野聲畫都真係高汁
5.1.4全景聲睇好過好多電影

同意聲效好得

睇左第2集未

捽碟

成個劇本好on9

祈禱

暫時都鱟得ok喎

仲有奶閪

幾時有第四集.......

套野好唔掂喎

幾特別，由現代科技發達退化返原始部落重要睇唔到野，之後又學返現代科技，題材幾特別

一星期一集
第一季好似有九集

咁起碼要下星期先有新一集

第一二集垃圾到
第三集先叫好少少

睇左第一集真係好無聊

可能黎緊有掛，而家未有

我講緊聲畫部份
故意唔啱你睇別睇了

星期五有

買airpods pro 有冇得免費一年？

出得好慢

成班李星好搞笑

師兄聽歌定睇戲？

我講緊「聲」「畫」部分
你知唔知幾多人睇電影會著重聲畫？
你有套好既家庭影院就會明

好正 盲左嘅Aquaman都係咁勁

純粹想睇班盲佬點打

睇戲黎睇呢聲畫咁重要嘅嘢畀你講到可有可無，巴打你平時去網站睇開戲？

個老豆勁到乜咁

師兄有冇睇過默劇？

冇既話可以簡單小小試下睇戇豆先生入手。

巴打，有無聽過音樂會/現唱會嘅blu ray？
無嘅話可以試吓揾你鐘意聽嘅歌手或歌曲試吓

我覺得提材都幾吸引呀
幾百年後全部人類肓晒
由頭黎過
睇到野既變左神一樣

查查查

無啦啦拎默劇作為睇戲既例子真係on9到無倫
你搵日經過Av life試下咩叫全景聲先啦
我地睇開戲既家庭影院已經玩緊天花喇叭有天空聲道，直升機聲係自己後腦飛到前面都可以清楚聽到
黎緊仲有IMAX Enhanced
你拎電影當默劇睇大家享受緊既層次太大分別好難同你傾到

阿叻級數黎

好好睇，個世界觀好吸引

巴巴用武士刀嗰幕真係好正
逢星期五出新一集
新iPhone免費睇一年。

有無人用PC睇10分鐘就停左要reload?

睇留言真係會睇到笑

野仔老母可能又係果個部落大佬條女

未睇, 但點解水行俠會盲左? 個故事TIMELINE係Justice League之後?

冇人討論？ 啱啱睇見第一集覺得幾正 啲景靚到 果然成億港紙一集製作費

想問點解用browser 睇個resolution 咁差
播唔到4k...

On9?

最強老豆

個故事幾吸引新鮮, 場景都拍得幾好

一群盲的人，說見到嘢既人係魔鬼
正如大陸人沒有試過投票，就說民主是邪惡。

個女都幾仆街
獲獲都害撚死人 仲要一意孤行繼續害
到最後仲要同個老豆講：「我地唔同世界」
哇 賤撚到

仲要覺得自己好醒 其實佢只係隻眼睇到野可以屈到其他人機
根本成隊人就係比佢推落火坑

一路睇一路覺得個女衰過港女
見到佢d口吻
心入面只有一句：你唔撚係呀化

默劇都有音樂架好無...

條女：我去拎箭先
隊友：唔好 我去 我識靜音
條女：go go

fuck 中箭

條女：有冇醫護？
路人甲：你親生老豆話只有兩個入得
條女：好啦 咁我兩個入啦
個仔：點得架？我地走左 佢地點算啊？
養父：你地去啦 唔緊要 我愛你地
個仔：嗚… （抱）
條女：我地唔同世界架
養父：我地都係生於、成長係同一個世界 只不過你有既天資 我地冇
條女：bye 9 bye （邊個中箭who fucking care）

賤撚到
我好希望佢入到集中型比個親老豆當性奴

宣傳下，屌細力d
（當係支持本土野）
全人類都盲了 世界會變得怎樣? 海王傑森莫瑪主演 Apple TV+ 新劇《SEE 末日光明 01》

仆街女,阻頭阻勢.死遠啲啦

去救女了

電視睇唔到

用電話睇不了

點解電話睇不了？
而家可以講係OTT年代喎，同埋用iphone 11 睇，聲效真係一流喎。點解呢？

第八集係咪最尾一集？

正想問，今日唔見有新一集嘅....
完第一季都講聲呀

劇情好差

點解無人討論snoopy

Apple TV咪睇到 我都係電視睇

見到佢地盲都有造型
有d 畫塊面都畫到對稱
第一集有個人仲有帶頭盔有個位遮住耳仔

話係盲唔係好合理

macbook pro 睇係咪有4k?

嗰班人用嗅覺

真架? 我仲諗 得返聽同聞都可以遮住耳仔

係囉屌，等左成個星期… see係全套apple tv＋劇集入面最好睇

同pinkman 套野爭緊最難睇

係咩？ 個人覺得幾好睇，景、聲又靚，有咩好推介？

但劇情好弱,
Morning show 同for all mankinds 涯過咗一開始幾集之後會正好多
See 頭幾集6分 尾都係6.5分
Morning show一開始5分,最新嗰集上到8分水準
For all mankinds一開始3分,6集後上到7分水準
Servant keep 住7-7.5
Dickinson 7
Truth be told 睇咗半集棄咗

SEE個鋪排真係有少少浪費
個題材應該可以有更大發揮
而家只係淪為一套值得睇下既劇

磨擦力

早已經插落AV AMP ，好有睇戲feel

其實好悶...其他會唔會好d